民建聯劉佩玉深水埗街頭派禮，只限長者

本人多次嘗試排隊都被趕走。
禮品包括紙巾、牙膏。
記住民建聯南昌中2號候選人劉佩玉

派呢d叫唔叫賂選

即係排都唔比排？定係排到叫走？

出手咁低
我係廢老都唔會吸引到
海馬牌枕頭呢

要backup 定先

一排即刻俾人趕走

Ssp真係垃圾地區

推

紙巾咁撚孤寒？

係咪有人監選？

痴撚線 依家公然買飛都無事

屌你老母 依家係罪證嚟
要話畀外國社會知 真相

有冇影video? 拍低再投訴兼retweet全世界。

依個要推

Backup 左先

cap 554
第11條
寫到明比利益人，就算果個人投唔投票都唔得

十元八塊就斷送香港未來

佢贏左102票